池袋中伏之行(有圖)

話說早排係9假期度睇左個咩網吧hostel,
啲相就好過癮啦
點知check in完 間房真係同啲圖一撚樣
多一尺都無 呢啲唔係真心for住嘅好心就咪撚介紹啦

成間房就係咁撚大

好平咩？

就係唔平呀 4700yen for 2 一晚
我人生最錯就係信左9假期